鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅

拆矖d日本餐廳同美國餐廳佢

批鬥自己屋企人

中國香港，中國台灣

班狗拉我我告返轉頭

鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅 鬥紅

鬥黑

邊間藍店唔掛國旗拆佢鋪

諗下今日行街遇到挑機

1, 有藍絲搞事，roll 機，走埋去 : 我支持國安法，你哋現在可以打我了！
2, 行過黑警身邊就唱國歌

Roll機，action!